咪底已經解開 沈旭暉都話為咗個蒙面法死都唔叫人戴口罩

點解疫情大爆發，香港政府同世界各地+中國其他城市都唔同，堅拒呼籲市民戴口罩？常理好難理解，唯一邏輯解釋係因為《禁止蒙面規例》指明，「先前已存在的醫學或健康理由」可蒙面，只要政府呼籲，就影響目前上訴理據。

#最緊要政治正確

香港要死幾多人先到呢班人死

CLS

政府不嬲唔會理人死活，到大批藍絲死個時，個運動就有新希望

咁都上訴成功真係法治已死

所以全部高官就夾埋，點都唔可以叫人戴

Cls

Push

其實佢地啲屋企人係咪一早走晒？

定係連自己屋企人都唔理

777就識玩成家人走晒
自己就去瑞士

咁佢地自已都唔可以戴口罩

全部 no stake , 死撚晒佢

咁真係為國捐軀la

有冇腦架佢地班狗官

為左所謂嘅面子可以去到幾盡
心理變態

留名等班狗官自己中招 !!

真 香港有事除左班高官走唔甩責任之外
第二就係推動蒙面法班黑警

佢哋有兩個口

其實個條條陳姑娘同張建宗都咳到隻狗咁
點解啲記者唔叫佢地戴口罩？

我先係到祝林鄭全家落地獄比人瘋狂輪住雞姦屎眼

即係係蒙面法下，防預性戴口罩都係犯法